自由起義，抗共，不反華 新slogan?

林鄭 不入流BOSS
警黑 垃圾 BOSS
射人先射馬，擒賊先擒王，要打當然不可忘記終極BOSS
Evil 共產黨
各位有冇好的slogan 建議，為我們Evil 的共產黨而量身定做
以下是網路上有出現過的字眼:

自由起義，抗共，不反華
信共產黨，傻的嗎

共產黨不等於中國，佢只係漫長歷史中的其中之一的政權。還要是沒有認受性，只會用謊言跟暴力作手段的流氓政權
若沒時間去看完《暴政》一書，可以看立場簡介了的內容﹕

不分化、不割蓆、不篤灰
五大訴求，缺一不可

20

19

929929929

18

17

16

15

14

13

12

11

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1